大家既女朋友究竟有幾痴身同點應付

有時間一定會見 幾粒鐘都會特登出黎
果日冇見就facetime/phone call
平時出街會成日攬住

最誇張果次原本一齊坐係梳化睇緊電視
我肚餓起身諗住去廚房咬塊餅
佢都起身沖埋黎攬住 樹熊托世

利申：enjoy既 因為痴身好過唔痴身

一齊左廿幾年 日見夜見 仲好相愛唔洗對付

即係你地兩個都好痴身

真心定假膠

我太癡搞到佢走咗
利申 巴

痴住左左手前臂好耐

好在女朋友唔係好痴身

最多一日幾次phone call同成日wtsapp

me2

每日都見 忙都要抽少少時間見
係屋企個陣就好似龍舟掛鼓咁周圍行
然後比佢嫌我重

曾經好似樓主咁 煮個麵都沖過嚟攬住

知你幸福 祝你快樂

想女朋友痴啲

以為係我男朋友開po

好想無時無刻痴實佢但唔敢太痴身

大家有時間就見 好enjoy 一齊既時間

怕佢會怕左我

俾人嫌太痴身
利申一日連十次whatsapp都冇 已經冇任何要求啦

以前同ex只有佢嫌我唔夠嗲唔夠痴身
但同現任唔知點解成日都想痴實佢唔分開
不過始終好怕佢嫌我煩所以好克制
佢原來佢都已經覺得我係痴身類型

反而我男朋友好痴身

超痴身
想另一半都痴身

基本上日日見到既話，就算得好少時間都要見
日日由起身wtsapp到訓教
會每日傾電話，FaceTime，一傾親都好耐
會痴身痴勢
有得一齊住或者即刻結婚會lur飯應

利申，講緊自己，代男朋友答

屙屎都要痴